กรกฎาคม
ขณะนี้ก็คืนฟอร์มชนะรวดกลับมาเป็นทีมอันดับ
ของ
ครั้งที่
ครั้งที่
คว้าตั๋วสู่รอบ
ต้องผิดหวังจากรายการใหญ่อย่าง
ทีม
ทีม
ที่ประเทศสหรัฐอเมริกาในช่วงวันที่
ที่มา
พร้อมทั้งได้รับเชิญไปแข่งในรอบ
มา
มือหนึ่งจากฟิลิปปินส์
ยอดฝีมือจากเกาหลีในรอบรองชนะเลิศ
รอบ
รอบคัดเลือกของ
หลังจากที่ทีม
อีกครั้ง
เกมรวดคว้าแชมป์รายการนี้
แกร่งจริงเอาชนะอย่างขาวสะอาด
แต่สถานที่แข่งขันยังไม่เปิดเผย
และ
แห่ง
โชว์แกร่ง
โดยเอาชนะทีม
ใครเป็นแฟนบอยทีมนี้ก็คอยเตรียมเอาใจเชียพวกเค้าได้เลย
ในรายการ
ได้เลยครับ
1
2
2
20
21
24
Dota2
Dota2
EPICENTER
Event
Event
Final
Fnatic
Fnatic
Fnatic
Fnatic
Lan
Lan
Lan
Mineski.Dota2
MvP.phx
Page
SEA
Starladder
Starladder
Starladder
Tournament
facebook
iLeague
iLeague
iLeague2
